政府跨部門記者會

又聽垃圾了

無人睇？

你都識講垃圾, 有咩好睇
留返d精力扮吓工啦.

政府垃圾錄音機，不了

浪費緊人生

利申 聽緊

以為有人討論

浪費資源......

出左禁制令先出黎話免費

都仲有示威區

好似話依家用AA條例唔比人入

多到都唔想睇
一係果幾篤屁

唔洗浪廢時間

睇完啲狗廢up又要聽啲高官讀稿

商台

唔聽錄音機啦
播完咪又係番去叉電

柒婆叫曬啲亞茄亞哩出來開記者會，想占據新聞時間同份量

岩啦, 無人討論就最好
不推文回覆